強烈要求特區政府將封城行動代號改為i封/smart封

衲衲同鳳凰有冇做過愛

胡封
密封
就有

老納發噏瘋

屌你老味老衲
搞我條女老鳳

封宇同路

開心字典

我真係好撚鍾意圍封。

林鄭封區

林封

瘋封